今朝搭黨鐵，有人睇閘口，我做左呢樣野。

行埋佢身邊，大大力拍左三下手，啪啪啪！
跟住佢嚇一嚇，望住我，我先跨欄。

推

jm9

青山走犯

舉手示意俾裁判睇

好波

唔好玩黨鐵前線d手足啦

我岩岩返工都見到個差唔多既情況
閘口前有個黃衫 我見住個靚仔好似當佢冇到咁
就係佢企最最果個閘直接跳入去
個黃衫唔識反應 睇住佢行走
堅係行 冇跑

跳閘項目攞到10分 恭喜哂

條氣唔順，擺條友係度嚇鬼呀？

拍手鼓勵其他人又唔俾

反應正常
捉完有獎分？

你d手足？

係呀，佢仲先生先生咁嗌我添
照走，追上黎lor

跳鞍馬前不嬲要舉手示意，唔係會扣分

人哋做樣姐 應該自己人黎哋

聽講之前有手足跳完比藍絲捉住罰左錢

你咁玩 自己友想放你都唔得啦

之前有post話跳閘成本好底，因為查飛狗好少會追你，同埋捉到都係罰幾百

自行承擔風險
但勇氣比一切重要

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

真 又唔係黑警 港鐵都有自己人架

型！

所以佢咪無追
做俾果幾十隻港豬睇渣

拍手又唔俾
咁點推動港豬一齊衝破心魔呀？
大大個紙板人係度
唔通日日跪舉紙牌？

更改口號

黑警 填命！

香港警察 殺人填命！

其實朝早清腸胃
我唔介意有人倒瀉袋屎

唔好咁張揚

調景嶺站企左6-7隻狗

藍色衫 不過有盾係手

真係查票狗自己有錢分架

尋日中大三個黃衫睇住都冇捉
雖然唔知係特登放水定想秋後

可能係我。 sorry

請各位嚴肅面對近日事件

831真相，生死未卜
92開學各區學生在學校門口被打,同時校長亦默許
問一句良心係邊就被虐打，軍治時期已臨

各位還能安心上學嗎
各位還能安心上班嗎

默不作聲才是送頭者，送上自己未來予暴權

今日93返學時間仍然發生學生於學校門口被警察打

一切完結了嗎
並沒有
你我能返工
你我能返學
你我能吃飯聚會
你我仍然處身於暴權之下
現時處境水深火熱
請嚴肅面對

笑死我

所以你地岀黎係做個樣？

宣傳。等多d人做

跳上癮

咁港豬見到紙板人去捉你會唔會肯同你一齊跳先
其實只要自己跳閘形成風化就ok

屌，我仲以為你係職員叫先生先生果個
點知原來係同路人

嬲

好多前線都係 黃架

講真後生多數自己人

要有個心態（都係事實），其實好多人見到都係支持，仲好想一齊跳，但無膽

我屋企個站直頭放左十幾隻警狗 搞到頭先跳唔到
買左最近個站既飛 一陣跳番出去

你又岩wo

聽朋友講佢今朝出北角站有四五隻狗企正閘機對面，依然應該有好多大站有狗隨時stand by

點解唔會，身在其位，有佢既職責。
同樣，我都要盡公民既責任

呢兩日都跨欄 見到冇職員先敢跳
但呢個方法影響唔到其他市民 因為佢地都睇唔到
所以真係要夠勇 唔介意俾人捉 最多填假地址

扣全程

參賽者

所以咪啪手俾港豬睇
我拍埋手俾紙板呀姐睇都無事

支持

屌 算數 以前都跳閘咪扣唔到我

叻仔
視乎情況決定

*以後

今朝鼓起勇氣chok三條柱個隻舊閘點知chok唔到

買一個站既一次性票

#Fbi#husky

柴灣跳唔到一定要捐

用緊好舊式嗰種，三輪推唔喐

無職員先做，當然唔好難為前線職員啦
唔好鬧，唔好打

跳唔到就美國綠卡，呢個都支持

用美國綠卡，其實無人理果下響聲

屌

美國綠卡啦
如果跳唔到，推唔到

一早要改了

宜家返工搭巴士 罷搭黨鐵
不過點都會穿左黨鐵站
見到粉紅衫嗰啲仆街行埋去大大聲同佢講
「早晨呀查飛狗，祝你年年有今日」

捐

一蚊都唔會畀你賺

唔止，有十至廿隻，有幾個有上gear.
兩隻白衫

追？唔驚你係癲佬斬鳩我咩

仆街啦入嗰程好易心諗嘩正呀 出嗰程 食屎我推咗三次都出唔到 好柒

有冇人知上環b出口個面個閘推唔推得郁

琴日拍入, 出同今朝嗰程都撞.
如果下次入有查飛咪同CS講唔知點解入唔到
出有查飛咪唔見咗張單程飛

今日有粉紅衫但我懷疑佢係盲既屌你老味

跳閘 爆機 打狗

荔景站成日有狗半GEAR巡

跳完有無舉高雙手

樓主好叻叻阿

大窩口成20隻狗，連A出口都有

我都chok左兩個閘機都chok唔到 然後行左去新式閘機一踢就踢左上去

傳神

想試

藍田20防暴 分佈3個閘口

CLS

見到有人係出閘位跳入閘

咁就得啦 打個眼識

烏溪沙有個新閘畀人撞到縮咗入去
手足hobo

柴灣行前d有個閘俾傷殘人士過架
直接行個個

跳出跳入都仲得㖭呀

示意評判 可以開始比分

你地如果好似控制唔到情緒，前線員工要保障自己安全，決定行動或者不行動架

啲格好衰喎佢地
有個好似睇犯咁，望實你一個一個入
叫你拎定啲野出黎

另一邊我都聽到唔該乜乜乜
我係佢客，唔係佢犯
我亦唔事必要聽你支笛
我犯法你可以捉我，我排隊入閘你似看狗咁啱唔啱

大家冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上今晚黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！

完整示範片段：

嗰閘勁響

上面有cctv不了

直接喺公園嗰仲好，冇cctv

黨鐵手足罰咗其他手足五舊水

今日跳左入閘 然後調景嶺出閘個撚個出門都有狗守住
嚇撚到

又唔係俾唔起

唔跳唔知身體好

試下fing甩隻藍屍
或者扮配合
一個假動作
轉身跑走

琴日放學喺天后要搭嗰閘喺到嗶嗶聲成班友望住我

爆炸唔使擰轉頭

即刻同我改晒個Wi-Fi名佢

唔好屌，一陣推埋俾對家做爪牙
照搭港鐵仲好

今朝觀塘都有

美國綠卡

鬥快跑丫屌你老母

唔會啦 琴日試過 一蚊都無扣到

前排轉咗綠卡咖喇 但諗住一蚊都唔俾佢賺 點知 好彩嗰陣無啦啦有部機開咗 我就鼠咗出去

基本野啦，唔係點做俾港豬睇

旁證有無點頭示意

佢個樣唔夠兇囉，要理直氣壯d

lm

入到閘？

捉到比個假地址佢寄罰單

完全跨唔到攔
一架豬籠一EU

會唔會咁撚得閒睇返，咁多人
驚咪上個口罩
係心魔渣

使唔使咁撚多呀

巴士仲快

入唔到 去到客戶服務中心俾張卡佢 佢就咁拍一拍話ok可能會秋後 但是撚旦啦

可以

淡淡定行左去就得
唔駛怕職員, 最煩D正義藍絲嘈住哂

用美國綠卡

有狗睇閘口

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

朝朝都會有幾個路人點頭示意

搵木條友重防守住個閘口，冇人守職員通道

炮台山好難搞，得1個閘2個出口

嘩
呢個情況，我會照拍卡

點秋後？
告咩？

段片好正

黃埔站兩個職員 我撞完入去擰轉返頭同佢講 你個野壞咗 佢點咗吓頭話揾人整 完全無事

講真，我見左膠屌自己友仲多過藍絲

後面職員通道冇人， 得個清潔阿嬸

多謝巴打 已跳

冇

知唔知跳閘個跳字點解
兩隻手撳住兩邊閘機輕鬆跳喎

只得黨鐵職員? 今早鰂魚涌EXIT C閘口係成6-8隻狗,有哂裝備咁守響度!

型呀！
10 分💛

好撚型

cls

好明顯啦

我啱啱都係咁 啲人望住我推唔郁 柒死

笑左

係將軍澳個個都拍卡

屌荃灣站好多西裝友拍卡入

巴打好撚型

唔好要人難做啦

啱啊 但係次次都見唔到人會跳

其實好撚戇鳩
你跳咪跳囉，挑釁d職員做嘜鳩？

行埋佢身邊，大大力拍左三下手，啪啪啪！
跟住佢嚇一嚇，望住我，我先嘟八達通

好多職員睇到當睇唔到

冇錯,你擺出呢個樣就冇人敢阻你

藍絲憑咩捉你

旺角有個閘壞撚咗長開 今日跳都唔洗跳

拍入唔拍出做乜尻
扣最高車費

做仆街有錢分

佢唔捉咪唔玩囉

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

驚hi咩
當事人拍手都唔驚

你地屌乜

左右開果隻唔洗踢
用力拉開一邊就得

注意有小部分係壞左點都拉唔開
請拉另一邊 or 另一部機

證明自己係白卡佬

翻工著裙
跳唔到
唯有優雅地彎腰圈出去

咁咪要彎好低

港島線好似推唔到

俾你發現左

係囉

何俊仁：準備打官司告警察！！（有片）

good job啦巴打
痴撚線啱先喺老鑽無睇清楚就跳咗閘
跳完先知斜對面一堆藍衫盾狗
唔知係咪我細粒所以班狗為意唔到
唔好問我拎圖
我唔閃就應該唔止罰幾舊
總之手足撚還撚唔好大意

佢係(中學生)比人捉住隻手, 好似仲話比個藍絲HUM個頭落玻璃定牆, 又驚還拖白白送條罪。

拍入要用單程飛
八達通就唔好用

拍手都拍撚死啦

黨鐵股價仲升緊

打少啲飛機做實事啦
行動post呢

今日係九龍塘都有人睇閘

跳唔到 唔search我算係咁

如果跳入閘比人追，轉身跳返出閘係咪應該無事 我肥仔跑得慢

呢d唔係行動？

BTW同朋友玩2合1 入閘突破心魔，第二日就開始左跳閘

又係你
你有冇戴口罩

大嗌支持香港警察，然後再跳閘
臨落月台再補返句：講笑咋

今日都見到巴打推，好型
好快速流暢自然

佢一定心諗jm9

cls公司

想問大家跳嘅時候有冇戴返個口罩

黨員開始係身上掛cam, 今朝見到兩個著粉紅背心的係閘內對住入閘位影

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

第3條片 我第一次睇 無諗過跳得
第4條片真係7出國際
有用po

你試下叫粉衫唔好捉跳閘先

巴打好波！
Good job bro!

我喺佢地面前跳都冇人理我 好慘

出返去再跳囉

Pish

咪咁玩啦港鐵好多自己人㗎

北角尋日都係咁 班畜生仲以為自己好威咁
尋日係佢地附近位置既客戶中心買左張長者卡 然後係佢地面前大瑤大罷咁用

彈出彈入

今日無
驚咪戴返個口罩

建議戴，戴左信心大左

下次試下大力拍手

多人做，根本無力管治。
終於明點解意大利會咁樣

但係戴左好搶眼 不了

有無人同我一樣係隻腳檻過去㗎

紅色閘咁就得 慳水慳力

係一下踢開定用大比推開?

手足好野 下次如果一定要搭鐵嘅時候我跟你

一下踢開

我想知跳閘入去 你到月台都係要等車 咁咪即係無路走企係度等佢捉?

正喎
如果出閘位黃衫通常都係企閘外

跳閘既正確操作
會唔會應該係同出入口反方向咁跳？

係，地鐵啲人完全背住佢

踢開佢會唔會響

學到野

唔會

2分鐘一班
佢捉到？

做任何事斬要成本架啦
你呼吸都要用力啦

Chok閘

屌琴日俾個藍絲職員捉，仲話冇錢俾就捉我返差館

詳情？

拎成堆神沙扔落地之後大叫
"拎去買飛唔洗找!"

咪撚搭啦

［經濟求續］文宣派發計劃

連登講完無人知，用文宣派出去啦。

慳返錢補貼唔好？

大家可以見到就跳or推過去放心D冇人會理你

又唔洗咁玩既
老老實實佢係藍既就算唔追都會屌你幾句博你停
冇反應果d好大機會都係黃
我記得當初第一次發完夢返屋企扮跌飛on99咁9up左由邊個站黎
狗鐵手足提我如果係附近個站過黎只係收兩蚊幫我慳返唔少
而家玩跳跳樂佢都係乜都唔9理當睇唔到

屌 巴打幾風趣

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

佢哋兩個個樣一睇就知係冗員

各有各做
你咪繼續俾錢

巴打望真d我打左乜先
而家梗係玩跳跳樂啦
仲比乜尻錢

我睇到你果三隻字就火起
跳跳樂？咁撚驚咪唔好講

跳跳樂
你無撚話跳舞

閘內嘅食蕉呀姐望住我咁樣過都唔過黎捉我

前線果然係偏黃

你地跳之前會唔會帶番個口罩

你哋跳嗰時戴唔戴口罩

跳閘lor咁得撚未
咁都起撚晒鋼做乜撚野姐
驚乜撚野姐
大家都係跳你講跳閘係咪高撚尚d

巴打好型

黃大仙直頭有狗守閘口 都係買張兩蚊穩陣

風氣

收皮啦
又人地打份工?

無，見你衝出黎教人，最尾講跳跳樂咪扯火

頭先跳完 完全冇人理我

真既話好撚勁

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

有無得特登被捉再提供老豆搵仔嘅資料

應該係自己人所以先放你

創意10/10

用個人卡拍咗入閘
出閘先跳 點算

我頭先第一次跳 好多人望住 但有小小開始驚

轉用美國綠卡

我已經跳到冇感覺，可能我住舊區啦，根本冇人理

上水站點跳 留意左幾日個個閘口都有d白衫
其他站我都跳過 唯獨上水未有攻略

再拍卡先扣？

計最貴
下次櫃台扮傻仔可能會回返水比你

自己友

八仔原理係入閘先扣晒最貴果程車費，出閘再退返個差價畀你

你入咗唔出就拎唔返個差價

即係扇形嗰隻？

所有唔敢跳閘既手足唔該咁做

印兩張紙仔，貼定雙面膠紙

入閘

出閘

大西北唔拍卡就得hahhahhah